日本hea踢:屌 贊球王唔hea踢入靚波:屌 贏波輸盤:屌 絕殺:屌 總之唔啱心水就屌就係假波

尤其是係賭波賭撚到上晒腦嘅垃圾
收皮啦你班撚樣

德國出局咁合理既事都聽到人話係假波